去銅鑼灣同去沙田上水個d有咩分別？

係咪又係想鳩行完打完狗成班手足比人拉完咩都爭取唔到？一直以來大家都講緊7.21係死線行動！行動要比美7.1甚至更勁而家個個出黎話怕水炮怕乜怕物，又想去返d民生區鳩行鳩打咁不如去多次沙田反正都無分別

負皮既出黎講野啦